[突發] 斯巴達壯士驚現旺角

Leonidas

留名等睇披風ZIP落反後轆扯爆頭

超人特工隊

This

is

SPARTA!!!!!!

系型既

佢地係做咩事

頭先係旺角見到 成班人戴住面具揸電單車

仲要架車開到好大聲

好似係車隊黎